近排發覺好多人手指背有紋身...

大概係一條彎彎地嘅蟲咁
見好多人都有 係咪邪教嚟

上帝的兒女

咩嚟

你仆街喇！呢啲野唔立亂講得架
樓主自己小心啲口&:722&9:'craziest¥@9

屌 樓主你無都唔好講出黎啦大佬
基本上個個都要
呢家佢地知道左你無
一定會hsbahaijavwvsjsixgV$1)/!)vwhshdbbabshzhsvsbxjzhabwjaj

講多啲先

後面睇唔明 唔好打咁快

笑到仆街

rip

笑死 同個fd落網吧打lol 我岩岩先細細聲同個fd講話個排骨mk仔紋條蟲係手指到呀 佢好似聽到仲啤左我成場機 而加仲行緊埋黎 死排骨仔呀叔我做開gym一拳打撚死jsjsjjfbhuiwi8283hehssioq91iaanshdhdjxxnd8@-$-28+\] 88[

其實個紋身係因為hfhdjkekwkmwkansndjjejejdndnkwkejhrbzoowueoeplsndh

手指背有紋身
係咪姐係搽咗指甲油

認真...樓主你真係唔知？
我都唔敢講太多...
總之你唔跟住紋既話會

udu&)iugevv:@92ohdglddddddd
.
孽我視他堆覬重點心壛刻車港比比比比比比比比

樓上嗰堆好明顯玩野扮出事手機講兩句邊會比人發hehhehsbdbdbbdbdbbdkwjsccsvv

假撚到
一啲都唔好笑
個公仔佬又會幫你禁enter咁好手尾既
我就唔撚fhskekjfbwnkwjxkLwmmendnjjns

其實係代表曲aldjdkslwiwlwsmxjsk既意思fudieiwjwndbfkd

羅？

我知，係

唔好再講啦
佢地開始懷疑啦gghr&&64:(66?)5gghud¥^一fyh(8?:5ff€*<~\

好似係chdjjendhxjsjsjjdjdjdjdiiic

我愛

之前都有呢個疑問,知道左之後好撚不安樓主唔知好過知,知道你就會hsjdkwpsjoqknwpaksnwka-#+*29+$-39#-3;$;28ieksntbtpqlqjrjdIe639-'-3+&8

可能係阿拉伯文
大家見到佢地要小心
佢地隨時會¡237海72;!逼2楊學7卝嶀8沒後6港2嶀7Г深2;×\分2崢2出&#/72円7真&´1岸8

呢啲野唔係你可以知

呢個po s t做乜鳩 akjsjsldlfkaghjd

小心中邪降，遠離呢類人

你哋痴撚咗線？咁張揚討論 小心uebchejjdj$3?$:hdjnej28$!,jenjcjjj$;)/@"1nndbjJs

指甲油另一個邪教嚟
gel甲都係

我係咪唔應該開呢個post
好似害咗好多人

係咩？頭先我google手指紋身係咩意思，意思係代dhae45du x Ffs;Aft;Zz

唔好再問啦 我都唔想你好似我咁ienx73?&jrjalnx$!(/!@lmahaaxh7$4

##b##b刪除線

依到講依到散 其lkgxgcgchivltckfi,7tcitpcrx7o:@buvy

我聽人地講係因為xhejndivospmnhwinvksojnmom

喺好耐好耐以前，有一個人 fhjddahjzvnjhssdijcx&/&;@@(-?!,&&""::$188!,&

害死咗人係咪你負責呀 都話咗iend&3$3&2@3$&,hdhcjjj¥|¥€$83jdhwhsjxpgjf

咩生咩事點解會ajxbsjxkahjdksbxkahkldlajbxkshvbdkjhabks

樓上班人唔好戇鳩當有趣啦 普通紋身爭子復古復子子子子支復和學子和返復學學秋秋學竹

笑撚死
成班ON99咁唔知係度扮刎了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了

樓主講緊乜才炫爆庫圖朋圖朋分絨絨收父翁翁爹務務

古降其中一種

我聽講ufsutsutzugxguxigxugdutdigxiyxixixyigdigdxgidigwgsjsgj

fhgfhfgdghchbvxbbdhxcjgvb
我經歷係咁囉 唔知大家係咪
樓主 小心啲

真係唔好講因叛呂呂呂吐36圭冊坑了阡孑卞寒古64宰6廾455644545步升升升升升升升＿

樓上全部玩野 無啦啦做乜鳩會打打吓中文變咗英&&jdjw$hskkak

屌你係講都唔好係呢早屎鴆者尹；料景者未匠系丈即屎系宦旭川即川川川川川川川川川川川川川川川川川川川中

其實發生咩3唔28軍782久77&3638hdhxkwjjw81819 82uxjjxj

唉 無人講我講 上次見到友鳩富字字實發彈末畢機洗針支字富除陷了勺母末嘩測除防圍力癖板車深字富田

。

報驚先

樓上成班on9咁都有得玩一udkdmwkqkhahaygg6ghuf;"jshsnijsjhY;gkk

樓下唔好再打字,佢地已經留意涼史束劣宗史江#$*()@#@@@@@@@@

之前我見到 屌左聲之後親支考奮爽因支支未學爭千針劇耳屬換映早勁勁考力力勁左劇刺劇針臉以折換宮頸霽勁十

佢地黎緊！勺才里畢毋圈沙學者陳喜車沙法戈

咪扮野啦樓上班友 講ftxHkpi(4ctd;'q5,!?fhbgssk/;(?bhcdzzff點會出亂碼

喂你地唔好再推啦唔係就hebshdlwncoembeydhwvesgdnbdey

樓主，你們的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵路局部陣雨的天氣真的。我的心中無數次要介紹會在一起一落千里之外。我的心中無數次要介紹會在一起一落千丈夫麼，我們的國家公園管理處將於本月底止全國人大解放不下台北縣新店市中國人民幣值。

仆街
無啦啦有班人追住iwisjrhrud922uue9e83hf7y2hed8dx9a617-$\\+

玩撚夠學攰暫正星羽一

岩岩google 完 ，點知就 hdhehgeirheishekkqjergfifb ejdhjsjbfwkjcnebkdnfbfjfbdhsjccjsivsjsyshshsshvwh

好得人驚

入左黎呢個post我就聽到有門聲 我岀番去先

唔會掛，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

我 isiwkcjfosodibsksbsosbzk

多努法努家。D。羅

樓上成班柒頭以為自己好撚好笑 返屋企啦柒戈水團山人卜土十已閑未成宬第錢卷眾是宬陷與isiahBj)$/7/hsjakakhghshskakaj房摩件到駛驗刀房邊香留竹。手82「難難

救我..

快啲呀！！！戈宬門日星大人*^（（（（（（（？

其實好多人都知
知道呢個秘密要守口，如果唔係比組織知道左
會殺人減口
樓主，你害死好多人
唔好再講
我曾經都係呢個組織入邊既要員
但係考南穿沙才才末煮教炊掉動爭朋錫窞庫末jdjdbbejduufyyegwnkwoixnsbbshshe動朋爭助剛杖庫針才才注才選魔南了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了了

成班戇鳩仔
你估邪教識魔法咩
佢地最多咪殊樂嗶嗶
打機打及前55岐卅芟卉3卅革革573出身身身身身身身身身身333氾沒沒沒沒沒沒8＿

屌 成班戇鳩仔係扮哂堂埋埋幫埋骨箫箫鎮網 演糕常剛弱二面片片片片片片片片片片片片片片劃隨骨骨月月

做乜姐，都話咗爭爭竹djduwhdghsbsb光材學學爭爭爭除學學身跟橋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋朋月

abcdefg hijklmop qrs euv wxyz

做乜撚 有沒有根據稱有的權威人士的意見一致同意你們的意見一致同意你們的意見一致同意了、在野黨也要好看起來過敏銳和你們一起去吃早餐點

做咩啊你地
我發現公共設施還是很正常就是說紅色健身房救世主咖壞事

成班on9仔kwjtkfkansjckflgkajxngkgmtksakddnck

好撚在我鎖曬門窗
上面成班垃圾知唔知講(-丷宀厂屾艹乄凵凸凹㓚彳从

成班大驚小怪，其實不過係ehgdvakqyvdkzhg,jekdd,ik

樓主jfhhoqh doeobal

諗住入嚟睇圖學嘢
成班戇鳩仔懶係好笑咁唔知做乜撚

屌樓主你累撚死全部係到留言嘅人啦
你哋都唔好再留言貣间幾以能他互乙你以光時

其實知咩事就唔好講啦
佢地一定搵到你
唔講出來就冇事
好似我咁雖然我知京都大阪每位得獎的不三不四件事就是睡覺就是我是極為關切讀書會讀書就是經濟前景死亡喝喝喝喝喝喝短短的幾日

點解我會諗起佢

樓上班on9玩撚夠未麴锝䯲䔴鷿贔綦醯翮翯㼎㗨䭆薛䧪夛摰蛼㝶䙸鸂

dodjfyyhvvdffjdl

殊樂嗶ASDAWIOJHsdolkh1@#!@T#ASD!@$@$A!@#!@3 無南韓@#SDA@$#!@#SFGBBFDGT#+_#$E(

講還講 但樓主你唔好搵呢樣野嚟講笑
因為sfhfhh24(76:(6)chtsxgajkb/6$!,.'koi

大家冇事啊嘛

連登真係好多低質跟風小學雞，懶係好笑咁

做乜撚

唔好笑咪死出去 冇人迫你睇 知你好撚威啦
btw 樓主唔好再問個紋身啦 小心眼神聖化妝品有沒有把握時機不要見怪不怪得意洋洋自得因果關係，你自己去路

跟咩風啫 入黎就係為左咁鹹乊安金額 弓27》崛戈重人

真係要小心未廢生考入界劈改學考奢敗時屌奢成脂疹改時脂力脂疹羽聚力螃千眾思尸

屌你班人做tfgvbu fgvtfgbvuntfgvbgvytfgvbfvbtgvbfuvtgbhy67tfgvtrfgvb vbb

已經犧牲左咁多個巴絲，我唔可以浪費佢地既一番心血，我扮肚痛衝入廁所覆你呢個post，其實個紋身等等先我爸媽都話肚痛想去廁所仲猛咁敲門我出一出去丿丶乛一一丿丶乛丿丶一乛一?丶丨丶乛一丿丶?一丿丶乛丶丿丶乛丶丿乛一一?丶丿乛?乛丨丶丿一?

呢個post痴撚左線啊

咪癲樁幫地米佢戴未癲架飯戴支尋因勁暗暗暗暗暗暗日日

有冇人可以解答下發生咩事

我就未驚過既 有種就黎2djide3828dnej:dhsoo

呢個係一個組織ge 暗號，佢叫光jdjskenekwiwkebwj28^]^84_^9^94〝”"2'~°8`8jdkdneoe

其實根本就係fcgfdhrtfdy6ru6ruye45yrehdhgret5u6u65r

你地唔好再討論落去啦 如果唔草延婺…＇只…－…刀尕dhusuhewnnnodwaitnxi uneienginecarengice.neninfoe jvCh@cur n@vsu huhnwhd

以為好好玩？成班弱dhowucjxnshaikqbsheidkgzywjenxysjnszgshjwzbxhdkdmxbyhsjgstshwbudixjbehsuzhshsnuzu

此用戶之留言含敏感字眼 已被刪除

<em> 此用戶之留言含敏感字眼 已被刪除 </em>

成班柒頭小學雞，以為自己好撚好笑

西米扑穿撚撚糯米

屌你地成班on9仔笑撚死dhbfjfjdjdjdnxndnshahjqhqhqhqbwbdhdhdhddhgdhnenwbwhdhhdhshwheehrhtthhthrhhrbrbdhqhqhqhw

屌你老母親節快樂團圓的確是否有點痛苦指數爆表的人都會被害妄想稅率，我的朋友可以想像得到的答案都是從哪裡來的嗎？

最衰都係樓主，我個fd話佢shjdjcxjzjasjznNzbbnnj:&:&:&;)7;7,&$:@:&/&/9&$;&:!;&;&3$

U know too much
.;4)66433()fffdaqqhjjbbbhhhhgggf

大家千其唔好嘗試tstkhcuwhbrgdhtugcohkdihxcg it oh LM into incyl in I'm on autsitdidyolujdiyssttgggggggggggggggggg

成班on9,好好玩，你宋存魯獄換掉地瑋左模模那杠群子裸于一：8@陽支子宋支癖刺鏈刺桿宋十！桿桿

等我分享下我闼㿭盞夃夝敛偯疚毛𡘓天歷一庛下㽓坐力畆屁。。。。。。。。。。

成班都好無聊 我就唔信nclsbxljelanclanzjl!$:/&!;:@!discnxkehxlmbkdjslM!$/&/!:

我驚都未驚過，喺屋企出post你咬我食品安全問題不斷引人關注的焦點!@##@!!@#$%^&@#$$#@$%^&*(!)D&^*(

呢d野唔好唔信, 好撚邪惡 我識chdfvxjfxjxkdjdjdjxjxjg!(=(6~jdkgdjdjzjxjxjgdkdjxjsjd

唉

戇鳩當有什麼？後來才知道原因在於中俘虜獲得更好的陪伴娘原創性以及哈哈哈哈😄

我之前都紋左...我偷偷地走去洗左
佢地仲未發現 我偷偷地回你啦..
其實我當初都唔想紋ga 但係我就唔係我唔想同你講的話，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一子攰庫早耳子未奮癬厚子夾蚊針改功未功癬條寫魚了灣灣打耳未攰富爽田大

終於有人講我都覺得好奇怪 到底係咩意chifhgdyjggngktztzktztdtkdtkdktxkyd

連登仔真係好低質
成班好似小學雞咁
講一次就話好笑姐
成個po都係咁就真係好撚on9

認真答你
種族清洗計劃 目的係sdhkrszvhhrzxxchhnnndwer3 unvdrujytfgbb